假如你有一千萬，會點使？

落街派錢

第一步買起lihkg

買樓/鋪收租unun腳

首期都唔夠比

揾翻中學d女神
十萬過夜

還錢 然後 然後重新做人

淨低既比曬屋企

買樓買車做生意, 攬女鋸和牛

出國讀書

關你撚事

買架靚車 方便返工
買樓 近返工地點

慢慢o滅

食麥當勞叫加大

食譚仔可以嗌多個餸啦！

買隻馬俾自己

投資宇宙航空啲嘢,科金起殖民衛星,再用少少錢買下股票炒下樓咁

勁

夠唔夠買steam game

捐比老細，希望佢唔好再成日屌我

答東鐵頭等返工

起個office係屋企隔離
叫老細搬間公司過去

一千萬其實唔多
買樓 500
股票 300
求其一個外國護照 100
剩番100左右就同女朋友去環遊世界